# Copyright (C) 2017 Fusion Engineering and community
# This file is distributed under the GPL v2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Shortcake (Shortcode UI) 0.7.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/shortcode-ui\n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-26 19:49:27+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-06 23:04+0800\n"
"Last-Translator: Gabriel Chi Hong Lee <chihonglee777@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: grunt-wp-i18n 0.5.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: "
"__;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;_nx_noop:1,2,3c;esc_"
"attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html_x:1,2c;\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-Country: United States\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"

#: dev.php:68
msgid ""
"Shortcode UI plugin must be active for Shortcode UI Example plugin to "
"function."
msgstr ""
"請啟用 Shortcode UI 以容許 Shortcode UI Example plugin "
"函數."

#: dev.php:119
msgid "Shortcake With No Attributes"
msgstr "沒有屬性的 Shortcake"

#: dev.php:159
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: dev.php:169 dev.php:170
msgid "Select Image"
msgstr "挑選圖片"

#: dev.php:175
msgid "You can select multiple images."
msgstr "你可以選多於一張圖片"

#: dev.php:183
msgid "Citation Source"
msgstr "引用來源"

#: dev.php:188
msgid "Test placeholder"
msgstr "測試佔位符"

#: dev.php:193
msgid "Select Page"
msgstr "選擇頁面"

#: dev.php:200
msgid "Select Term"
msgstr "選擇團隊"

#: dev.php:207
msgid "User Select"
msgstr "選擇用戶"

#: dev.php:213
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: dev.php:218
msgid "Hex color code"
msgstr "Hex 顏色代碼"

#: dev.php:222
msgid "Alignment"
msgstr "對準"

#: dev.php:223
msgid ""
"Whether the quotation should be displayed as pull-left, pull-right, or "
"neither."
msgstr ""
"引文應靠左，靠右，或"
"兩者都不是。"

#: dev.php:227
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: dev.php:228 dev.php:233
msgid "Pull Left"
msgstr "靠左"

#: dev.php:229 dev.php:234
msgid "Pull Right"
msgstr "靠右"

#: dev.php:240
msgid "Year"
msgstr "年"

#: dev.php:241
msgid "Optional. The year the quotation is from."
msgstr "可選的。引文的年份。"

#: dev.php:260
msgid "Shortcake Dev"
msgstr "Shortcake 開發"

#: dev.php:279
msgid "Quote"
msgstr "引文"

#: dev.php:280
msgid "Include a statement from someone famous."
msgstr "加入一句名人名言。"

#: dev.php:352
msgid "Content:"
msgstr "內容："

#: dev.php:356
msgid "Source:"
msgstr "來源："

#: dev.php:360
msgid "Image:"
msgstr "圖片："

#: dev.php:364
msgid "Gallery:"
msgstr "圖庫："

#: dev.php:372
msgid "Pages:"
msgstr "頁面："

#: dev.php:376
msgid "Terms:"
msgstr "Terms："

#: dev.php:380
msgid "Users:"
msgstr "用戶："

#: dev.php:384
msgid "Color:"
msgstr "顏色："

#: dev.php:388
msgid "Alignment:"
msgstr "對準："

#: dev.php:392
msgid "Year:"
msgstr "年份："

#: inc/class-shortcode-ui.php:118
msgid "Inner Content"
msgstr "內文："

#: inc/class-shortcode-ui.php:262 inc/class-shortcode-ui.php:263
msgid "Insert Post Element"
msgstr "插入帖子元件"

#: inc/class-shortcode-ui.php:265
#. Translators: Ignore placeholder. This is replaced with the Shortcode name
#. string in JS
msgid "%s Details"
msgstr "%s 詳情"

#: inc/class-shortcode-ui.php:266
msgid "Insert Element"
msgstr "插入元件"

#: inc/class-shortcode-ui.php:267
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: inc/class-shortcode-ui.php:268
msgid "There are no attributes to configure for this Post Element."
msgstr "此元件沒有需要設置的屬性。"

#: inc/class-shortcode-ui.php:269
msgid "Failed to load preview"
msgstr "預覽載入失敗"

#: inc/class-shortcode-ui.php:270
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: inc/class-shortcode-ui.php:271
msgid "Insert Content"
msgstr "插入內容"

#: inc/class-shortcode-ui.php:312
msgid "Add Post Element"
msgstr "加入帖子元件"

#: inc/class-shortcode-ui.php:380
msgid "Something's rotten in the state of Denmark"
msgstr ""

#: inc/fields/class-shortcode-ui-field-attachment.php:79
#: inc/fields/class-shortcode-ui-field-attachment.php:80
msgid "Select Attachment"
msgstr "選擇附件"

#: inc/fields/class-shortcode-ui-field-attachment.php:138
msgid "Attachment Details"
msgstr "附件詳情"

#: inc/fields/class-shortcode-ui-field-attachment.php:145
msgid "Edit Attachment"
msgstr "編輯附件"

#: inc/templates/edit-form.tpl.php:3
msgid "Back to list"
msgstr "返回列表"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Shortcake (Shortcode UI)"
msgstr "Shortcake (Shortcode UI)"

#. Description of the plugin/theme
msgid "User Interface for adding shortcodes."
msgstr "用於加入簡碼的用戶界面。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Fusion Engineering and community"
msgstr "Fusion Engineering 及其社區"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://next.fusion.net/tag/shortcode-ui/"
msgstr "http://next.fusion.net/tag/shortcode-ui/"